隻黑鬼如果玩GTA 比人跪頸 係5星通緝定6星通緝？

wasted